意大利新增新型肺炎5249宗 多743人死亡

意大利新增新型肺炎5249宗，多743人死亡。

新增病例數字是疫情爆發以來第二高，但當地民防部門表示，數字增加但受感染比率已經放緩。

意大利累計確診病例69176宗，死亡6820人。